{
  "Wallet Connected": "지갑 연결 완료",
  "Disconnect": "연결 끊기",
  "Your Overall Stats": "나의 총 통계",
  "Investment": "투자",
  "Profit": "이익",
  "Hypertoken Profit": "Hypertoken 이익",
  "Hypertoken Balance": "Hypertoken 잔액",
  "Your Investments": "나의 투자",
  "Asset": "자산",
  "Asset Profit": "자산 이익",
  "Asset Equity": "자산 지분",
  "Expiration": "만료",
  "Go to Invest Page": "투자 페이지로 가기",
  "Transactions": "거래내역",
  "Date": "날짜",
  "Cube": "Cube",
  "Type": "유형",
  "Amount": "총액",
  "Prices": "가격",
  "Value": "가치",
  "click anywhere to close": "닫으려면 아무 곳이나 클릭하세요",
  "Say Hi": "인사하기",
  "Subscribe": "구독",
  "Email address": "이메일주소",
  "I agree to all your terms and policies": "모든 약관에 동의합니다",
  "Account": "계정",
  "Connect Wallet": "지갑 연결하기",
  "Switch Network": "네트워크 전환하기",
  "About": "소개",
  "Information": "정보",
  "The key information for Fixed Income Cubes include:": "Fixed Income Cube 핵심 정보",
  "Asset: the asset deposited to earn returns on.": "자산: 수익을 내기 위해 예치된 자산.",
  "Expiration: the expiration date of the Cube.": "만료: Cube의 유효기간 만료일.",
  "Entry Fee: the percentage fee deducted from the investment upon entry.": "참여비: 입장 시 투자상품에서 차감되는 일정 비율의 수수료.",
  "Return: the fixed annualized percentage return on the deposited asset.": "수익: 예치된 자산에 대한 연간 비율의 고정 수익.",
  "Lock Up Period: the timelock of a user's investment, with early withdrawals sub-jected to a 20% fee.": "락업 기간: 이용자의 투자상품의 타임락, 조기 인출 시 20% 수수료.",
  "Entry Fee": "참여비",
  "Performance Fee": "성과비",
  "Net APR": "순 연이율",
  "apr performance example": "연이율 성과 사례",
  "Go to invest page": "투자 페이지로 가기",
  "Make it a": "(token, etc.)으로 만들기",
  "DISCLAIMER": "주의사항",
  "Below are a list of frequently asked questions from our community. For any additional questions or help, please refer to the help section.": "아래는 우리 커뮤니티의 자주 묻는 질문들을 모은 목록입니다. 추가 문의사항이나 도움이 필요할 경우, 도움말 섹션을 참조하세요.",
  "What's the use case of HyperDex?": "HyperDex의 사용 케이스는 무엇입니까?”",
  "HyperDex DeFi envisions the creation of the first decentralized finance investment platform for digital assets mirroring the standard financial products, but with a major difference that everything is decentralized and automated.": "HyperDex DeFi는 기존의 금융 상품을 반영하면서도 가장 차별화되는 차이점으로 완전한 탈중앙화 및 자동화가 특징인, 최초의 금융 투자 플랫폼 창조를 꿈꿉니다.",
  "Over the past few years, the digital assets industry has developed constantly to find bridge solutions from the current obsolete financial system into the current fast and relentless digital one. For the first time, HyperDex allows standard financial products to be available in a DeFi platform. In fact, HyperDex as a successful DeFi investment platform fulfills the crypto market need by routing the crypto assets of the users into different HyperDex products. It accomplishes this by using algorithms and staking with the ultimate aim of offering the best returns. With their funds put in HyperDex, asset holders are stress-free. HyperDex mitigates the risks inherent to DeFi that cannot be managed by a single passive investor especially when they begin their journey as an investor. HyperDex DeFi mainly focuses on investors who don’t have time and energy to make the most out of DeFi opportunities. Investors are lured by the potential of the DeFI industry but lost by the inherent challenges of accessing reliable products. Investment in DeFi has become an optimistic and genuine factor for financial independence but is unachievable without proper tools and strategies. This is where HyperDex comes into the picture, allowing anyone owning crypto assets to invest in its platforms through the integration of crypto wallets such as MetaMask and Exodus. Even without any prior DeFi knowledge, the users will be able to connect to HyperDex’s platform and invest in its products.": "지난 수 년간, 디지털 자산 산업은 끊임 없이 진화하여 구식적인 현재 금융 시스템을 지금의 신속하고 수그러들 기세가 없는 디지털 금융 시스템으로 전환하는 연결 솔루션을 찾았습니다. HyperDex는 최초로 기존 금융 상품을 DeFi 플랫폼에서 판매가능하도록 합니다. 실제, HyperDex는 성공적인 투자 플랫폼으로써, 이용자의 암호화폐 자산을 다양한 HyperDex 제품으로 라우팅하여 암호화폐 시장의 필요를 충족하고 있습니다. 이 플랫폼은 최고의 수익 제공을 궁극적인 목표로, 알고리즘과 스테이킹을 이용합니다. HyperDex에 자금을 넣은 자산 보유자들은 스트레스가 없습니다. 특히, 투자의 여정을 시작할 때 단 한명의 수동적인 투자자로서 관리하기 힘든 DeFi의 내재된 리스크를 HyperDex가 완화해주기 때문입니다. HyperDex DeFi는 주로 DeFi 수익 기회를 최대한 활용할 시간 및 에너지가 충분치 않은 투자자에 주력합니다. 투자자들은 DeFi 산업이 가진 잠재력에 매력을 느끼지만 믿을 수 있는 상품으로의 접근이 본질적으로 어렵기 때문에 포기합니다. DeFi 투자는 재정적 독립을 성취하기 위해 낙관적이면서도 진정으로 필요한 요소로 부상했으나 이것은 적절한 도구와 전략 없이 이룰 수 없습니다. 여기서 HyperDex가 등장합니다. 암호화폐 자산을 소유한 사람이라면 누구나 메타마스크 및 엑소더스 등의 암호화폐 지갑을 통합하여 플랫폼에서 바로 투자할 수 있습니다. 심지어, DeFi 사전 지식이 없는 경우에도 이용자는 HyperDex 플랫폼에 연결해 직접 상품에 투자할 수 있게 됩니다.",
  "What are the investment cubes?": "투자 Cube란?",
  "We created new containers with functions very similarly to the liquidity pools on decentralized exchanges. These containers are called “cubes.” The user can opt for a cube of their choice to select a particular investment strategy and generate the expected income which will always be known without any hidden fees or market mechanics.": "우리는 탈중앙화 거래소에서 유동성 풀에 매우 유사한 기능을 가진 새로운 컨테이너를 만들었습니다. 이러한 컨테이너를 “Cube”라고 합니다.” 이용자는 직접 고른 Cube를 선택하여 특정 투자 전략을 택하고, 숨겨진 수수료나 어떠한 시장 역학 없이 항상 공개되는 예상 수입을 얻을 수 있습니다.",
  "What are the main functions of HyperDex?": "HyperDex의 주요 기능은?",
  "HyperDex DeFi investment platform offers three different types of investment strategies each with varied returns and risks. The following is the list of investments:": "HyperDex DeFi 투자 플랫폼은 각각 다양한 수익과 리스크를 갖는 세 가지 종류의 투자 전략을 제공합니다. 다음은 투자상품의 목록입니다.",
  "1. Fix Income</div><div>Fixed income cubes are investment strategies that offer a fixed income to the users on either stable coins or other crypto assets.": "1. 고정 수익</div><div>Fixed income cube는 안정 코인이나 그 외의 암호화폐 자산에 대하여 고정 수익을 이용자에 제공하는 투자 전략입니다.",
  "2. Algorithm Trading": "2. 알고리즘 트레이딩",
  "Algo-trading cubes are automated trading protocols, based on a pure statistical arbitrage algorithm. Algo-trading cubes aim at bringing higher returns by identifying the market discrepancies among the leading crypto assets.": "Algo-trading cube는 자동화된 트레이딩 프로토콜로, 순수한 통계 차익거래 알고리즘에 기반합니다. Algo-trading cube는 업계를 선도하는 암호화폐 자산 중에서 시장 격차를 확인하여 비교적 더 높은 수익 실현을 목표로 합니다.",
  "3. Race Trading": "3. 레이스 트레이딩",
  "Race trading cubes are very similar to that of cryptocurrency prediction markets. HyperDex’s race-trading cube is based on a decentralized, trustless prediction-market platform, where the users can speculate the outcomes of future prices of the chosen crypto assets. In short, HyperDex will not make predictions, it just indicates what is being traded heavily at the moment in terms of shorts and longs. The user then makes a prediction on the future price, and then, the HyperDex Race cube automatically calculates the necessary information for the user. Stops, as well the position in the market (long or short), with the proper leverage (risk chosen by the user). Each of the above strategies is collectively put in containers to differentiate the strategy chosen and expiration time. These containers are called “cubes.” Cubes function very similarly to the liquidity pools on decentralized exchanges. The user can opt for a cube of their choice to select a particular investment strategy and generate the expected income which will always be known without any hidden fees or market mechanics.": "Race trading cube는 암호화폐 예측 시장과 매우 유사합니다. HyperDex의 race-trading cube는 탈중앙화, 무신뢰 예측 시장 플랫폼에 기반하는데, 여기서 이용자는 선택한 암호화폐 자산의 미래 가격 결과를 추측할 수 있습니다. 한마디로, HyperDex는 예측을 내놓지 않고, 롱 숏에서 거래량이 많은 것이 무엇인지를 나타냅니다. 그러면 이용자는 여기서 미래 가격에 대해 예측하고, HyperDex Race Cube가 자동으로 이용자에게 필요한 정보를 계산하여 스탑, 시장 내 포지션(롱 또는 숏)을 적절한 레버리지(이용자가 선택한 리스크)와 함께 보여줍니다. 위의 전략들은 각각 집합적으로 컨테이너에 담겨 선택한 전략과 만료 시간을 구분합니다. 이러한 컨테이너를 “Cube”라 합니다. Cube는 탈중앙화 거래소의 유동성 풀과 매우 유사한 기능을 합니다. 이용자는 직접 고른 Cube를 선택하여 특정 투자 전략을 택하고 숨겨진 수수료나 어떠한 시장 역학 없이 항상 공개되는 예상 수입을 얻을 수 있습니다.",
  "How to transform a cube into a HyperCube?": "Cube를 HyperCube로 전환하는 방법은 무엇입니까?",
  "The user will be able to select, from several cube choices, a fixed income investment offering returns on either stable coins or cryptocurrency. Every cube has its own expiration date and details about the final return on investment as well as its pay-back rules.": "이용자는 몇 가지 주어진 Cube 중에서 안정 코인 또는 암호화폐 둘 중 하나에 수익을 제공하는 고정된 수익 투자상품을 선택할 수 있습니다. 모든 Cube에는 고유한 만료 기한과 최종 투자수익률은 물론 상세한 상환 규칙이 있습니다.",
  "An early redemption is possible with a flat 20% fee of the initial investment.": "최초 투자액의 20%를 고정 수수료로 내고 조기 상환이 가능합니다.",
  "The funds will be managed partly across fixed income generating staking programs, and partly traded with proprietary arbitrage algorithms.": "자금의 일부는 고정 수익 생성 스테이킹 프로그램에서 관리되고, 또 다른 일부는 고유의 차익거래 알고리즘을 통해 거래됩니다.",
  "The user's investments will be initially collected into our smart contract, visible on the BSC blockchain for further distribution into our staking and trading accounts. At expiration, our smart contract will call back the funds necessary to fulfill the payment obligation.": "이용자의 투자금은 처음에 본사 스마트 계약으로 모여, 우리의 스테이킹 및 트레이딩 계정으로 추가 배포될 수 있도록 BSC 블록체인에 나타납니다. 만료 시, 우리의 스마트 계약은 지급 의무 이행에 필요한 자금을 회수할 것입니다.",
  "To transform a cube into a HyperCube, the following steps are necessary:": "Cube를 HyperCube로 전환하기 위해 필요한 단계:",
  "1. The user must obtain Hyper Tokens from swaps, the pre-sale, or other HyperCubes profits.": "1. 이용자는 환전, 프리세일, 그 밖의 HyperCube 이익으로 Hyper Token을 구해야 합니다.",
  "2. The user must invest into the cube an equivalent value of Hyper Tokens in a range that varies from 10 to 100% of the main stable coin or crypto cube’s investment.": "2. 이용자는 주요한 안정 코인 또는 암호 Cube 투자액의 10-100% 범위 내에서 Hyper Token과 동일한 값을 Cube에 투자해야 합니다.",
  "3. Once obtained, the HyperCube status of the fixed income return of the previous basic cube will increase. The HyperCube fixed income return also adds a bonus percentage onto the main investment and gives a Hyper Tokens return on the secondary investment. See examples below. 4. A Hyper Token cube with a 20% per annum fixed income return will be created as well. The users can simply deposit in the cube any Hyper Token purchased through swaps in our liquidity pool or through the platform’s rewards.": "3. 일단 획득하면, 이전의 기본 Cube가 갖는 고정 수익의 HyperCube 상태가 증가합니다. HyperCube 고정 수익은 또한 주된 투자상품에 보너스 퍼센트를 추가하고 이차적인 투자상품에는 Hyper Token 수익을 냅니다. 아래의 예를 참조하세요. 4. 연간 20% 고정 수익을 내는 Hyper Token Cube도 생성됩니다. 이용자는 우리의 유동성 풀에서 환전으로, 또는 플랫폼 리워드를 통해 구매한 아무 Hyper Token이나 간단히 Cube에 예치할 수 있습니다.",
  "Commission Plan": "커미션 플랜",
  "Each cube will have its own commission parameters as listed below.": "각 Cube는 아래 열거된 자체적인 커미션 변수를 갖습니다.",
  "Fix income cube: deposit fee 0.3% (deducted immediately from the deposited coin).": "Fix income cube: 예치 수수료 0.3% (예치된 코인에서 즉시 차감).",
  "Algo Trading: deposit/management fee 2% (deducted immediately from the deposited coin) & net profit performance fee of 20% (deducted at cube’s expiration).": "Algo Trading: 예치/관리 수수료 2% (예치된 코인에서 즉시 차감) 및 순이익 성과비 20% (Cube 만료 시 차감)",
  "Race cube: deposit fee 0.5% (deducted immediately from the deposited coin).": "Race cube: 예치 수수료 0.5% (예치된 코인에서 즉시 차감).",
  "Farms": "Farm",
  "Once a liquidity pool investment has been made, the peer receives an LP-Token. Our system has planned to create yielding farms to take advantage of the LP-Tokens. However our farms are based on a fix income return in order to maintain under control even with this feature the minting production. The planned annualized return of our farming is set at 20%.": "일단 유동성 풀 투자를 하면, 개인은 LP-Token을 받습니다. 본사 시스템은 LP-Token을 이용하기 위해 이자 농사(파밍)를 계획하였습니다. 그러나 우리의 농장은 이 기능으로도 민팅 생산량을 제어하고 유지하기 위해 고정 수익에 기반합니다. 우리 파밍의 계획된 연간 수익은 20%로 설정되어 있습니다.",
  "What are HyperDex fourth dimensional returns?": "HyperDex 4D 수익이란?",
  "The user, by investing in any of the cubes, has the choice to simultaneously earn “parallel” profits by transforming the cube into HyperCube. In fact, on the expiration date the cube will only be paying a basic percentage reward on the underlying asset; however, the HyperCube will be paying a double reward and increasing the basic percentage reward. Therefore, the HyperCube profits will be generating a reward in the invested currencies (for ex. USDT or BNB) and in Hyper Token with its own percentage value indicated at the time of investment. As such, if the cube’s reward was 100 USDT, the HyperCube will add an additional profit in Hyper Token.": "이용자는 Cube에 투자함으로써 Cube를 HyperCube로 전환하여 “병행” 수익을 동시에 올릴 수 있는 선택권을 갖습니다. 사실, Cube는 만료일에 기본 자산에 대한 기본 비율의 리워드만을 지불합니다. 그러나 HyperCube는 두 배의 리워드를 지불하고 기본 비율의 리워드를 증가시킵니다. 그 때문에 HyperCube 이익은 투자 시점에 표시된 자체 퍼센트 값에 따라 투자한 화폐(예: USDT 또는 BNB)에 그리고 Hyper Token에 리워드를 줍니다. 예를 들어, Cube의 리워드가 100 USDT라면, HyperCube는 Hyper Token으로 추가 이익을 더해줍니다.",
  "What is Hyper Token?": "Hyper Token이란?",
  "HYP (Hyper Token) is the platform native token, and can only be obtained through swapping or minting. After the pre-sale phase, the token’s minting will occur every time a user’s profit is due (see CUBE section). In order to mint tokens and prevent inflation or deflation issues, any of HyperCube’s profits will be minting only the Hyper Tokens expected from the percentage reward. For example, at expiration the fixed-income basic cube generates a profit of 100 USDT for the user. The HyperCube generates a higher return on the 100 USDT plus 100 USDT in Hyper Tokens. If the Hyper Token at that moment is worth 1 USDT, an additional profit of 100 Hyper Tokens will be minted for the user. In the example above, if at expiration the Hyper Token was worth 2 USDT, the total minting amount would have been 50 tokens, and so on.": "HYP(Hyper Token)은 플랫폼 네이티브 토큰으로, 환전 또는 민팅으로만 얻을 수 있습니다. 프리세일 단계 이후, 이용자의 이익 지불 시기마다 토큰 민팅이 일어납니다(CUBE 섹션 참조). 토큰을 민팅하고 인플레이션 또는 디플레이션 문제 방지를 위해, HyperCube의 이익 일체는 퍼센트 리워드로 받을 것으로 기대할 수 있는 Hyper Token만 민팅할 것입니다. 예를 들어, 만료일에 고정 수익 기본 Cube는 이용자에 100 USDT의 이익을 줍니다. HyperCube는 100 USDT에 대해 더 높은 수익과 함께 Hyper Token으로 100 USDT를 수익을 줍니다. 만약 이 때 Hyper Token의 가치가 1 USDT라면, Hyper Token 100개의 추가 수익이 이용자를 위해 민팅됩니다. 앞의 예에서, 만료 시 Hyper Token의 가치가 2 USDT라면, 총 민팅량은 50 토큰이 되는 등의 방식입니다.",
  "Tokens minted = profit in USDT / Hyper Token USDT value.": "민팅된 토큰 = USDT / Hyper Token USDT 값의 이익.",
  "The HyperDex platform’s commissions for any new USDT or other coin investments will not mint new tokens, but will deduct tokens directly from the investment.": "새로운 USDT 또는 그 밖의 코인 투자상품에 대한 HyperDex 플랫폼의 커미션은 새로운 토큰을 민팅하지 않으나, 투자액으로부터 토큰을 직접 차감합니다.",
  "What’s Hyper Token advantage?": "Hyper Token의 이점은 무엇입니까?",
  "Our system is based on the Binance Smart Chain, similar to a standard DeFi project with profound added layers; we are calculating with vast simulations, based on the price formula variation, the optimal minting and liquidity supply correlation. In order to obtain predictable control over the circulating supply, we have developed a system that mints tokens on demand when someone generates profit using one of our platform’s features. Only during the pre-sale phase we are minting a determined amount of tokens, capped to a maximum of 200% of the total initial liquidity invested by the users. Therefore, even in the long term, the ratio between circulating supply and liquidity pools will always be under control and never exceed the extreme numbers. In fact, with our on-demand minting system, we always mint new tokens as a reward for a previous user’s injection of liquidity into the pools. The main advantage of HyperDex is that we don’t need an exponential production of tokens to obtain the user’s interest, usually based on high-yielding returns. However, we are attracting them by creating a stable ecosystem where the price value rises as more liquidity flows into the system with a controlled minting structure. The goal is to obtain a token-scarcity production, as the more the price increases, the less the system mints new tokens.This is because minting occurs with a formula directly proportional to the platform’s stable coin or main crypto rewards.": "우리 시스템은 기존의 DeFi 프로젝트와 유사하나 심층적으로 추가된 레이어를 가진 바이낸스 스마트 체인(BSC)에 기반합니다. 우리는 방대한 시뮬레이션을 통해 가격 공식 변화, 최적의 민팅 및 유동성 공급 상관관계를 기준으로 계산합니다. 공급 계산 시 예측가능한 통제력을 확보하기 위해, 본사는 누가 우리 플랫폼 기능 중 하나를 이용해 이익을 낼 때 토큰을 온디맨드 방식으로 민팅하는 시스템을 개발하였습니다. 프리세일 단계에서만 우리는 정해진 양의 토큰을 민팅하고, 이용자가 투자한 초기 유동성 총합의 최대 200%까지를 한도로 합니다. 이 때문에, 장기적으로도 유통량 및 유동성 풀간의 비율은 상시 통제되고 절대 극단적인 수치를 초과하지 않을 것입니다. 사실상, 본사는 이전 이용자가 투입한 유동성에 대한 리워드로 우리의 온디맨드 민팅 시스템을 이용해 새로운 토큰을 항상 민팅합니다. HyperDex의 주된 장점은 이용자의 이익 확보를 위해 대개 높은 수익률의 이익에 기반하는 토큰을 급격히 생산하지 않아도 된다는 점입니다. 그러나 우리는 더 많은 유동성을 시스템에 유입시켜 가격 가치가 상승하고, 통제된 민팅 구조를 가진 안정적인 생태계를 창출하는 것으로 수익을 유인하고 있습니다. 목표는 토큰 희소성 생산을 확보하는 것으로, 가격이 상승할수록 시스템의 새로운 토큰 민팅이 감소하기 때문입니다. 플랫폼의 안정 코인 또는 주요 암호화폐 리워드에 직접적으로 비례하는 공식에 따라 민팅이 발생하는 것이 그 이유입니다.",
  "What are your incentives?": "인센티브는 얼마입니까?",
  "The following steps are used to incentivize the user’s investments, with extra bonuses on the profit given in form of tokens:": "다음 조치는 이용자의 투자상품을 인센티브화하기 위해 이용하고, 토큰 형태로 이익에 추가 보너스가 주어집니다.",
  "0 – 100 (USDT value) no additional Hyper Token": "0 – 100 (USDT) 추가 Hyper Token 없음”",
  "101 – 500 (USDT value) 2.5 % extra Hyper Token on top of the profit": "101 – 500 (USDT) 이익 외 2.5 % 추가 Hyper Token",
  "500 – 1000 (USDT value) 5 % extra Hyper Token on top of the profit 1001 – 10000 (USDT value) 7.5 % extra Hyper Token on top of the profit & > 10001 (USDT value) 10 % extra Hyper Token on top of the profit": "500 – 1000 (USDT) 이익 외 5 % 추가 Hyper Token 1001 – 10000 (USDT) 이익 외 7.5 % 추가 Hyper Token 및 > 10001 (USDT) 이익 외 10 % 추가 Hyper Token",
  "Can I trust HyperDex?": "HyperDex를 믿을 수 있습니까?",
  "YES, the HyperDex Team has gained great knowledge in the Decentralized Finance sector: you can take advantage of our experience to receive maximum profit. HyperDex's smart contract has been tested countless times to offer investors the best investment experience.": "네, HyperDex 팀은 탈중앙화 금융 부문에서 상당한 지식을 갖추고 있습니다. 이용자는 저희의 경험을 이용해 최대의 수익을 낼 수 있습니다. HyperDex의 스마트 계약은 투자자에 최상의 투자 경험을 제공할 수 있도록 셀 수 없이 많은 테스트를 거쳤습니다.",
  "The smart contract is certified by Certik.": "스마트 계약은 Certik 인증을 받았습니다.",
  "Wallet Metamask:": "지갑 메타마스크:",
  "Metamask is a digital wallet that supports various chains. At first it only supported the Ethereum network, now it interacts with many Blockchains: remember that HyperDex is on the Binance Smart Chain network. With Metamask selecting the BSC network you can interact with HyperDex and manage your funds.": "메타마스크는 다양한 체인을 지원하는 디지털 지갑입니다. 처음에는 이더리움 네트워크만 지원하였지만, 이제 다수의 블록체인과 상호작용합니다. 기억할 것은, HyperDex는 바이낸스 스마트 체인(BSC) 네트워크 상에 있다는 점입니다. BSC 네트워크를 선택하는 메타마스크를 이용하면 HyperDex와 상호작용하고 본인의 자금을 관리할 수 있습니다.",
  "Here below some common solutions:": "다음은 몇 가지 일반적인 해결책입니다.",
  "I can't connect to Metamask:": "메타마스크에 연결할 수 없습니다.",
  "check the wifi connection,": "와이파이 연결 상태를 확인하세요,",
  "update your browser to the latest version,": "브라우저를 최신 버전으로 업데이트하세요,",
  "install metamask from your browser,": "브라우저에서 메타마스크를 설치하세요,",
  "write the passphrases and do not share them with anyone,": "패스프레이즈를 입력하고 누구에게도 알려주지 마세요,",
  "keep your passphrases in a safe place,": "패스프레이즈를 안전한 곳에 보관하세요,",
  "make sure you are on the BSC Mainnet network, at the top right open the menu > add token > , - check the contract code on BSC scan (BEFORE MAKING OPERATIONS),": "BSC Mainnet 네트워크 상에 있는지 확인하세요, 우측 상단에서 메뉴 열기 > 토큰 추가 > , - BSC 스캔에서 계약 코드 확인(작업 수행 전),",
  "copy the contract on BSC scan and paste on Metamask,": "BSC 스캔에서 계약을 복사한 후 메타마스크에 붙여넣기 하세요,",
  "add token and confirm,": "토큰 추가 후 확인하세요,",
  "you are ready to interact with the platform.": "플랫폼과 상호작용할 준비가 되었습니다.",
  "Remember that you must have BNB in your wallet to carry out transactions.": "트랜잭션을 실행하려면 지갑에 BNB가 있어야 하니 기억하세요.",
  "Help Center": "도움말 센터",
  "Need help? Check out our documentation or reach out directly via our Telegram, Twitter, or Email.": "도움이 필요하세요? 저희의 문서 자료를 확인하거나 텔레그램, 트위터 또는 이메일로 문의주세요.",
  "FAQ's Page": "자주 묻는 질문 페이지",
  "Any questions? Let us know!": "질문 있으세요? 무엇이든 물어보세요!",
  "Write a message": "메시지 입력",
  "send a message": "메시지 발송",
  "First steps with HyperDex": "HyperDex 첫 단계",
  "We Help to Create Visual Strategies": "시각적인 전략을 짤 수 있게 도와드립니다",
  "Find more at our": "(section/page, etc.)에서 자세히 알아보기",
  "FAQ page": "자주 묻는 질문 페이지",
  "What is HYPERDEX": "HYPERDEX란 무엇입니까",
  "HyperDex is a DeFi investment platform offering three different types of strategies, each with varied returns and risks: Fixed Income, Algo Trading and Race. Additionally, the platform offers its native token HYP (Hyper Token) which can only be obtained through swapping or minting.": "HyperDex는 DeFi 투자 플랫폼으로 각각 다양한 수익과 리스크를 가지는 Fixed Income, Algo Trading 및 Race, 이 세 가지 종류의 투자 전략을 제공합니다. 추가로, 이 플랫폼은 자체적인 네이티브 토큰인 HYP(Hyper Token)을 제공하고, 이 토큰은 환전 또는 민팅으로만 얻을 수 있습니다.",
  "Earn a fixed return on stablecoin and crypto assets through a variety of Fixed Income Cubes.": "다양한 Fixed Income Cube를 통해 안정 코인과 암호화폐 자산에 대한 고정 수익을 얻으세요.",
  "Upgrade to a HyperCube to increase overall returns!": "HyperCube로 업그레이드하고 총 수익을 높이세요!",
  "Earn a variable return on select crypto assets through Algo Trading Cubes.": "Algo Trading Cube를 통해 선택한 암호화폐 자산으로 가변 수익을 얻으세요.",
  "Earn a variable return by speculating on the price of select crypto assets.": "선택한 암호화폐 자산 가격을 투기하여 가변 수익을 내세요.",
  "Directly swap your tokens via the HyperDex token swap. HYP tokens may only be acquired via swapping or through HYP reward payouts.": "HyperDex 토큰 환전소에서 보유한 토큰을 직접 환전하세요. HYP 토큰은 환전 또는 HYP 리워드 지불금을 통해서만 획득할 수 있습니다.",
  "Deposit both sides of a liquidity pair and earn a proportional share of swap fees over time.": "유동성 페어의 양 사이드에 예치하고 일정 시간이 지난 후 환전 수수료의 일부 비율을 받으세요.",
  "TOTAL PLATFORM VALUE": "총 플랫폼 가치",
  "Performance": "성과",
  "Total Users": "총 이용자",
  "HYPERDEX FUND": "HYPERDEX 자금",
  "Peers Profit": "개인 이익",
  "HYPERDEX FUND PROFIT SINCE": "(Date) 이후 HYPERDEX 자금 이익",
  "1month Return": "1개월 수익",
  "3months Return": "3개월 수익",
  "6months Return": "6개월 수익",
  "1year Return": "1년 수익",
  "HYPERDEX FUND DETAILS": "HYPERDEX 펀드 상세 설명",
  "Active cubes count": "활성화된 Cube 개수",
  "All time cubes count": "모든 타임 Cube 개수",
  "Avg management fee": "평균 관리비",
  "Avg performance fee": "평균 성과비",
  "MEET HYPERDEX TEAM": "HYPERDEX 팀 소개",
  "Developer": "개발자",
  "Management": "경영",
  "Marketing": "마케팅",
  "Advisor": "자문",
  "Tech Advisor": "기술 자문",
  "Design": "디자인",
  "How it works": "운영 방법",
  "HyperDex allows investors of all backgrounds to capture the newly generated value within DeFi. This is accomplished by simplifying the process for multiple investment strategies, with a Fixed Income, Algorithmic, and Race Trading strategy available for investors. All that is required by users is to select an investment cube and simply deposit the chosen asset.": "HyperDex는 모든 배경의 투자자들이 DeFi 내에서 새롭게 생성되는 가치를 포착할 수 있게 합니다. 이를 위해 투자자에게 고정 수익, 알고리즘 및 레이스 트레이딩 전략을 제공하여 복합적인 투자 전략의 프로세스를 단순화하였습니다. 이용자는 투자 Cube를 선택하고 선택한 자산에 예금하기만 하면 됩니다.",
  "HyperDex allows anyone owning crypto assets to invest in the platform through the integration of crypto wallets such as MetaMask and Exodus": "HyperDex는 암호화폐 자산 소유자라면 누구나 메타마스크 및 엑소더스와 같은 암호화폐 지갑을 통합하여 플랫폼에 투자할 수 있게 합니다",
  "HyperDex is a DeFi investment platform that fulfills the crypto market needs by routing the crypto assets of the users into different products. It accomplishes this by using proprietary algorithms and staking protocols with the ultimate aim of offering the best returns.": "HyperDex는 DeFi 투자 플랫폼으로, 이용자의 암호화폐 자산을 다양한 제품으로 라우팅하여 암호화폐 시장의 필요를 충족합니다. 이것을 HyperDex는 최고의 수익 제공을 궁극적인 목표로 하여 고유의 알고리즘과 스테이킹 프로토콜을 이용하여 달성합니다.",
  "HyperDex offers three strategies of investment, called Cubes, each with varied returns and risks: Fixed Income Cube, Algo Cube and Race Cube. Additionally, HyperDex offers its native token HYP (Hyper Token) which can only be obtained through swapping or minting.": "HyperDex는 Cube로 불리는 세 가지 투자 전략을 제공하는데, 각기 다른 수익과 리스크를 가지는 Fixed Income Cube, Algo Cube 및 Race Cube가 있습니다. 추가로, HyperDex는 자체적인 네이티브 토큰인 HYP(Hyper Token)를 제공하고, 이 토큰은 환전 또는 민팅으로만 얻을 수 있습니다.",
  "Download and install Metamask": "메타마스크 다운로드 및 설치",
  "Create a new wallet in Metamask": "메타마스크에 새 지갑 만들기",
  "Add Binance Smart Chain to your networks": "나의 네트워크에 바이낸스 스마트 체인(BSC) 추가",
  "Fill your wallet with the currencies you're going to invest.": "투자할 화폐로 지갑을 충전하세요.",
  "Connect your wallet to Hyperdex platform.": "나의 지갑을 Hyperdex 플랫폼에 연결하세요.",
  "Ready to go! Try HyperDex's Investment Cubes, swaps and LP.": "시작 준비 완료! HyperDex의 투자 Cubes, 환전 및 LP를 시험해보세요.",
  "Visit our": "(section/page, etc.)에 방문하세요",
  "For any questions or if you need support": "문의사항이 있거나 지원이 필요할 경우",
  "Users may stake liquidity into HyperDex Token Swap pools in return for a percentage of the swap fees. This is done by staking two tokens into the respective liquidity pool in return for an LP token. LP tokens represent a user’s proportional share of the liquidity pool, and are used to redeem staked liquidity.": "이용자는 일정 비율의 환전 수수료를 내고 HyperDex 토큰 환전 풀에 유동성을 스테이킹할 수 있습니다. LP 토큰을 대가로 각각의 유동성 풀에 두 개의 토큰을 스테이킹하는 방식입니다. LP 토큰은 유동성 풀에 대한 이용자의 지분 비율에 해당하며, 스테이킹한 유동성을 상환하는데 사용됩니다.",
  "Select": "선택",
  "Connect your wallet to add liquidity": "나의 지갑을 연결해 유동성을 추가하세요",
  "Connect your wallet to remove liquidity": "나의 지갑을 연결해 유동성을 제거하세요",
  "Your wallet balance": "나의 지갑 잔액",
  "Reserves": "준비금",
  "Your LP Tokens": "나의 LP 토큰",
  "Tokens In": "토큰 투입",
  "LP Tokens Out": "LP 토큰 산출",
  "LP Tokens In": "LP 토큰 투입",
  "Tokens Out": "토큰 산출",
  "enter your email": "이메일을 입력하세요",
  "Platform Stats": "플랫폼 통계",
  "Average management fee": "평균 관리비",
  "Average performance fee": "평균 성과비",
  "The HyperDex Token Swap enables users to directly swap their tokens via the website. HYP tokens may only be acquired through swapping or earning a HYP reward payout.": "HyperDex Token Swap은 이용자가 웹사이트를 통해 보유한 토큰을 직접적으로 교환할 수 있게 합니다. HYP 토큰은 환전이나 HYP 리워드 지불금을 받는 방법으로만 얻을 수 있습니다.",
  "Connect your wallet to swap": "환전하려면 지갑에 연결하세요",
  "Not enough reserves": "준비금 부족",
  "Price": "가격",
  "Price impact": "가격 충격",
  "Liquidity provider fee": "유동성 제공업자 수수료",
  "Liquidity pool reserves": "유동성 풀 준비금",
  "TERMS OF SERVICE": "약관",
  "This website uses only strictly necessary cookies. No user data is stored. Strictly necessary cookies are classified as cookies that must be present for the website to provide the basic functions of the website. They are essential to be able to access features of the website and could include signing in, adding items to a cart, or e-billing. They are typically essential first-party session cookies, but not all first-party cookies are strictly necessary cookies. They allow for a user to navigate back and forth between pages without losing their previous actions from the same session.  Strictly necessary cookies are the only cookies that all cookie laws allow to be exempt from requiring user consent. Since these cookies are necessary for the functionality of a website, website owners do not have to get consent from the user to place strictly necessary cookies on their devices. Most importantly, the use must be related to a service specifically requested by the user. Examples of strictly necessary cookies include those which save your shopping cart when online shopping or cookies that allow you to access secure areas of a website through logging in.": "본 웹사이트는 엄격히 필수적인 쿠키만 이용합니다. 이용자의 데이터는 저장되지 않습니다. 엄밀하게 필요한 쿠키는 웹사이트의 기본적인 기능 제공을 위해 반드시 필요한 쿠키로 분류됩니다. 이러한 쿠키는 웹사이트의 요소에 접근하기 위해 필수적인 것으로, 로그인, 장바구니에 상품 추가, 또는 전자 청구서 발행 등이 해당합니다. 이같은 쿠키는 전형적으로 기본적인 제1 세션 쿠키이나, 모든 제1 쿠키가 엄격히 필요한 쿠키인 것은 아닙니다. 이 쿠키를 통해 이용자는 동일한 세션에서 이전의 활동을 상실하지 않고 페이지간에 앞뒤로 탐색할 수 있게 됩니다.   엄격히 필수적인 쿠키는 모든 쿠키 관련법에서 이용자의 동의를 구하지 않는 것이 허용되는 유일한 쿠키입니다. 이 쿠키는 웹사이트의 기능에 필수적이기 때문에, 웹사이트 소유자는 이용자의 기기에 엄격히 필수적인 쿠키를 저장할 때 이용자의 허락을 필요로 하지 않습니다. 가장 중요한 것은, 이 쿠키의 이용은 반드시 이용자가 분명히 요청한 서비스에 관련되어야 합니다. 엄격하게 필수적인 쿠키의 예로는 온라인 쇼핑 시 장바구니를 저장하는 쿠키나 웹사이트의 보안된 영역에 로그인으로 접근을 허용하는 쿠키가 있습니다.",
  "We don't track you. We don't profile you. We don't store your data.": "본사는 이용자를 추적, 프로파일링하지 않고 이용자의 데이터를 저장하지 않습니다.",
  "BONUS AND REWARDS": "보너스 및 리워드",
  "Total invested USD value:": "총 투자한 USD 가치:",
  "YOU GET ADDITIONAL HYPER TOKENs!": "추가 Hyper Token을 얻습니다!",
  "Invest more to get a reward!": "추가로 투자하고 리워드를 받으세요!",
  "You already used a referral code on this Cube": "이 Cube의 추천인 코드를 이미 사용하셨습니다",
  "Add a referral code to get more reward!": "추천인 코드를 입력하고 추가 리워드를 받으세요!",
  "enter your referral's code...": "귀하의 추천인 코드를 입력하세요…",
  "Please enter a correct referral code": "정확한 추천인 코드를 입력하세요",
  "Referral cannot be your own account": "추천인에 본인의 계정을 적용할 수 없습니다",
  "YOU GET AN ADDITIONAL HYP REWARD!": "추가 HYP 리워드를 받으세요!",
  "Invest": "투자",
  "Withdraw": "인출",
  "Investment Details": "투자 상세 설명",
  "Investment Amount": "투자 금액",
  "Unlocked Amount": "언락 금액",
  "Early Unlocked Amount": "조기 언락 금액",
  "Early Unlocked Profit": "조기 언락 이익",
  "Total APR": "총 연이율",
  "Detailed APR": "상세 연이율",
  "Current": "현재",
  "Estimated Total Profit": "총 추정 이익",
  "TOTAL EQUITY": "총 지분",
  "Cube Info": "Cube 정보",
  "Fixed income cubes are investment strategies that offer a fixed income to the users on either stable coins or other crypto assets. Make it Hyper by adding HYP in order to gain higher rewards.": "Fixed Income Cube는 안정 코인 또는 그 외 암호 자산 둘 중에 하나로부터 이용자에 고정적인 수입을 제공하는 투자 전략입니다. 더 많은 리워드를 얻으려면 HYP를 추가하여 Hyper로 만드세요.",
  "You are investing in an Algo Trading Cube": "Also Trading Cube에 투자합니다",
  "You are investing in a Fixed Income Cube": "Fixed Income Cube에 투자합니다",
  "You are investing in a Race Cube": "Race Cube에 투자합니다",
  "ASSET INFO": "자산 정보",
  "AGREE": "동의",
  "Current Allowance": "현재 잔여 허용치",
  "enter amount to invest": "투자할 금액 입력",
  "Available": "사용 가능",
  "use max": "최대 사용",
  "Buy more": "추가 매입",
  "This is now a HyperCube!": "이것은 이제 HyperCube입니다!",
  "This is a standard Cube": "이것은 이제 기본 Cube입니다",
  "USD Value": "USD 값",
  "Total": "총",
  "Make it HYPER to unlock Bonus & Rewards": "HYPER로 만들고 보너스 및 리워드를 언락하세요",
  "Wait...": "기다려 주세요…",
  "Approve": "승인",
  "Early Unlock": "조기 언락",
  "WARNING: If you proceed with the early unlock a fee will be charged": "경고: 조기 언락을 진행하시면 수수료가 발생합니다",
  "Your funds will be available for withdrawal within 24 hours.": "귀하의 자금은 24시간 이내에 인출 준비됩니다.",
  "The operation is not reversible.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "No amount available.": "금액 부족.",
  "You will unlock the whole amount.": "전체 금액을 언락합니다.",
  "enter amount to unlock...": "언락할 금액을 입력하세요...",
  "Unlock": "언락",
  "By unlocking, your funds will be available for withdrawal at Cube expiration/renewal,": "언락하게 되면, 귀하의 자금이 Cube 만료/갱신 시 인출 준비됩니다.",
  "after expiration": "만료 후",
  "You already unlocked": "이미 언락하셨습니다",
  "Click to lock that amount back.": "이 금액을 다시 잠금하려면 클릭하세요.",
  "You will unlock the whole amount": "전체 금액을 언락합니다",
  "You can withdraw your available funds.": "가용 자금을 인출할 수 있습니다.",
  "NOTE: the referral bonus will be removed.": "주의: 추천인 보너스가 삭제됩니다.",
  "A withdrawal is still pending. Please wait for network confirmation.": "인출이 아직 검토 중입니다. 네트워크의 확인을 기다려주세요.",
  "You have requested an unlock. Your funds will be available within 24 hours.": "언락을 요청하셨습니다. 귀하의 자금이 24시간 이내에 이용가능합니다.",
  "No unlocked funds are available for withdrawal.": "인출 가능한 언락 자금이 없습니다."
}
